{
	"Create Label": "创建丝印标签",
	"About": "关于",
	"About Content": "为你的PCB创建独特的反向丝印标签\n由Quarix及社区用❤编写\n本插件是开源的，可在GitHub上获取:\nhttps://github.com/uarix/LCEDA-Pro-LabelMaker \n如果你喜欢此插件，请考虑支持其开发:\nhttps://github.com/sponsors/uarix",
	"About Version": "Label Maker插件版本 v${1}",

	"Edit Silkscreen": "编辑丝印",
	"Customize Your Label Design": "自定义您的标签设计",
	"Preset Management": "预设管理",
	"Manage Saved Templates": "管理已保存的标签模板",
	"Version": "版本",

	"Left Structure": "左侧结构",
	"Silkscreen Text": "丝印文本",
	"Right Structure": "右侧结构",
	"Font": "字体",
	"Size": "大小",
	"Alignment": "对齐",
	"Place Silkscreen": "放置丝印",
	"Save Preset": "保存预设",
	"Preview": "预览",

	"Search Presets": "搜索预设",
	"No Presets": "暂无预设",
	"Place": "放置",
	"Save as New Preset": "是否另存为新预设？",
	"Yes": "是",
	"No, Overwrite Existing": "否，覆盖原预设",
	"Enter Preset Name": "请输入预设名称",
	"Unnamed Preset": "未命名预设",
	"Preset Name Cannot Be Empty": "预设名称不能为空",
	"Preset Saved": "预设 ${1} 已保存",
	"Preset Updated": "预设 ${1} 已更新",
	"Silkscreen Placed Successfully": "丝印放置成功",
	"Failed to Place": "放置失败",
	"Failed to Get Font List": "获取字体列表失败",
	"Font List Notice": "由于插件环境限制，请先在嘉立创EDA设置→常用字体内添加目标字体"
}
